<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<review>
<item>
<review_id>0126252</review_id>
<summary>很经典</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>很不错，很多迪斯尼的经典曲目都有收入~就是声音小了一点，要把功放开得比较大才行~</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126115</review_id>
<summary>大失所望</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>《我是歌手》认识了他，替他打抱不平。买了两张，一首都听不下去，实在太难听了。不过歌曲不好有很大原因。</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126128</review_id>
<summary>包装质量太差</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>买这张专辑换了一次货
第一次，外包装都完好，但是一打开就发现disc 1掉落在盒子中，数据面被盒子划花得一塌糊涂！
第二次，上门换货，当场拆开验货，CD本来都完好，但disc 2的盘心卡死，正常摁压怎么都取不出来，结果快递员看不耐烦抢过去很粗暴的用手去抓数据面抓出来了，数据面上留了他的指纹和两道划痕……
我都没有力气第二次申请换货了……</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126122</review_id>
<summary>对此单很失望，内容不符，处理问题态度更是不满意</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>作为亚马逊的老客户，以前的订单基本上都很满意，包括商品、发货速度、送货师傅的态度都基本满意，还推荐朋友、同事来买东西，但这次的订单（10月27号下的单）让我失望透了！！！说是2012年的新专辑，歌曲名字却是2009年的，就这还是正版，骗小孩子吧？！向客服反映这问题后，办理换货，（当时亚马逊送货师傅还说不用换，直接退吧，换也是换一样的）结果再次收到（11月1号，周四）同样的CD。联系客服，对方说向供货商是核实下情况给我处理方法答复。11月3号（周六）得到的答复是：不满意可以办理退货。当时就疯了，这算什么处理方法？说买东西是为了退货？？？
  今天14：45（11月7号），客服再次联系我说：我们核实过了，供货商说就是那样设计的，不满意可以办理退货。雷死人了！！！我一听立马火了，受不了了！等了一周得到的是这样的“合理的解释”！上月底买这本CD是想作为生日礼物送朋友的，现在没送成还热一肚子气！！！再次表示真的很失望。。。</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126349</review_id>
<summary>接着就是我咯！！</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>春春加油  《少年中国》一定会大卖！！</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126113</review_id>
<summary>为什么只有一张CD啊= =</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>只有一张CD= =  为什么啊~~~~~</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126131</review_id>
<summary>很差</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>所有的歌曲都是串烧起来的，你想重复听哪一首歌，根本做不到，整张CD算一首歌。
很差的！！！</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126248</review_id>
<summary>超值的好东西，一二两集要合买才过瘾！</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>两套，10cd，全部正版，原人原唱。就算你自己去下载mp3，也不会这么齐全，花点钱会剩下很多功夫，况且mp3的音质哪能跟cd比啊。
小小的遗憾是：歌词本太简陋了，只有薄薄几张纸，简单介绍了词曲作者，没有具体歌词，没有电影出处。肯定不能满足发烧级收藏家了，不过大多数顾客应该不会太在乎。性价比很高了。</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126344</review_id>
<summary>李宇春声音很质朴</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>以前从来没买过李宇春的专辑 去年的同名原创专辑让我彻底改变了对李宇春的看法，爱上一点一点 下个路口见 阿么 还有可爱的小朋友 小宇宙 还有充满亲情的脚踏板 之后便一发不可收拾的下载她所有的歌 真的很棒越听越踏实越真实 更想听！！她的歌很经典 属于她那个时期 网上买了她所有的专辑 我很喜欢少年中国 包装很清新很有中国风 细节处理的很不错 音质更加完美 李宇春当企划有这么好的策划和想法很高兴 唯一遗憾的是没有少年中国的MV 2007“我的”巡演让我看的很过瘾 李宇春太漂亮啦 太可爱啦 和玉米之间的默契真不是盖得 我理解玉米的疯狂行为 因为只有李宇春配  只有李宇春值得 让所有喜欢她的人为她疯狂！</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126123</review_id>
<summary>差</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>额，歌曲更歌名对不上号，还不能退货，超级超级失望，失败失败，再也不来买了。</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126352</review_id>
<summary>不一定非要大张旗鼓的爱国，像春春这样也很好．</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>相信这首歌的创意来自早期梁启超先生的文章＜少年中国＞，＂少年强，中国也会很棒．＂真的，有时候爱国没必要一定去大张旗鼓，春春这样的爱国，给我们的，不光是振奋，还有感动．</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126126</review_id>
<summary>曲目信息和专辑照片居然是李斯特。。</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>一个月前买的，今天联网重新翻录才发现曲目信息和专辑照片居然是李斯特。。这也太诡异了吧。。。</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126215</review_id>
<summary>十分喜欢~</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>包装完整，无磕碰痕迹，品相很好。包含宫崎骏、久石让及5部片子的简介，可看可不看。盘面有压纹，很有胶碟感觉，光下深紫色，很好看。整体均匀，无毛刺划痕，质量上乘。确实是武道馆的现场收音，里面演奏员的水品、歌手的唱功，都显露无疑，走音跟不上拍子什么的都听得出来，个人很是喜欢，可能是因为以前坐乐队产生的情结吧。喜欢完美音质、录音棚效果的就不推荐了，推荐第一首《风的传说》一开场便层层推进把气氛做足，再急转而静，将传说娓娓道来，很喜欢这种感觉以及后面旋律的层次感。能在卓越买到这张CD十分满意！</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126144</review_id>
<summary>★《特别荐》中国儿童配乐故事优秀作品益智经典(2-8岁</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>★《荐》中国儿童配乐故事优秀作品益智经典(2-8岁)(10CD)限量赠送：儿童双肩背书包一个
★中宣部、教育部、新闻出版总署等单位评选推荐作品（向未成年人推荐百种优秀音像制品） ★中国出版集团出版资助重点项目
★国家基础教育研究中心监制
★国家一级播音员倾情朗诵
★百名国家特级教师推荐作品 全套10CD
★赠送：价值80元 儿童双肩背书包一个
.......................................................................
  在音乐搜索中搜索“中国儿童配乐故事优秀作品精萃益智经典”即可找到此商品。
.......................................................................
[CD同书包一同装在一起，十分有档次。亲朋送礼好东西！！] ★这套CD是面向广大的学龄前儿童及刚步入校门的小学生，精选了百名国家特级教师提供的100首寓意深刻的小故事，是培养儿童的认知能力的幼教产品.</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126132</review_id>
<summary>没有选择自由</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>没有选择歌曲的自由.只能从头往下听.</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126351</review_id>
<summary>精良</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>“中国风”似乎已经成为不了什么噱头了，我自己一向也对这个不感冒。
可是李宇春的这张mini album做的很用心，从少年中国、花容瘦、秀才胡同的词曲创作，到封面内页的设计，都很贴合完整的概念。几首歌曲可听性耐听性也很强。
值得一听~！</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126246</review_id>
<summary>真伤感啊，十多年前就曾买过</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>那时候还是用磁带。买了一套迪斯尼闪耀六十年，印象最深的是狮子王和美女与野兽和阿拉丁神灯和小美人鱼和pocuhontas那个印第安女孩（不知拼对否），我还在班上表演过chimney啊什么的。后来出了Mulan这部动画片，磁带也很好听，Tarzan差一点。这些音乐伴随了我读完高中。十多年过去了，学还没上完，一事无成，自古人生长恨水长流。</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126217</review_id>
<summary>有亲临现场的感觉</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>是音乐会的现场收音，中间还有疑似久石让跟观众的讲话，日文的不知道说什么。我把它放在车上听，好有亲临现场的感觉。宫崎骏作品的配乐，百听不厌。唯一稍稍失望的是我最爱的天空之城只占三首。</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126124</review_id>
<summary>太坑爹了</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>这张专辑完全是标题党，里面的音乐没有灵魂，打着青春的旗号欺骗大众，歌曲一般，制作一般，唱的更一般，完全是坑爹！！！！！</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126121</review_id>
<summary>盗版</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>这张专辑根本牛头不对马嘴！！！没有MV就算了，还是《李宇春》这张专辑的歌。。。。。。。</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126244</review_id>
<summary>绝对好东西！</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>如题，真的很棒！有真人原唱，也有纯音乐。
我朋友买后我有借来听，觉得棒也买了一套。可是发现有张CD是空壳，忘了装碟，于是寄回去调换。但是快两年了，现在音信全无，本来还有4张CD的，现在一张也没有了，也不抱什么希望了。
我们都是信任卓越才在这里购买的，希望卓越不要伤透我们这些老客户的心啊~~~！</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126120</review_id>
<summary>失望</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>为什么我用电脑放不出MV来，而且歌曲的名字都不是新专辑的名字，这不是正版的盘么？</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126378</review_id>
<summary>Live女皇</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>李宇春不愧是Live女皇啊!!!!!!!!!!!!</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126347</review_id>
<summary>请卓越尽快更正产品介绍宣传图中的错误！</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>目前发现的有2处：1是“内地首次次推出迷你专辑MINI”，“首次”后面多了个“次”字；2是歌曲“漂浮地铁”的名称不是“飘浮地铁”。
希望卓越能以严谨的态度回答消费者，谢谢。</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126114</review_id>
<summary>不满意</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>为什么我的DVD是花的，不能顺利的播放？您让我这种老顾客，情何以堪啦。。。。。</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126119</review_id>
<summary>盒子坏 封页破损 卓越的货怎么那么破？</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>买了4个cd，结果1个盒子坏了，1个封页明显破损，都卖的什么破玩意儿，也懒得退换了</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126130</review_id>
<summary>大失所望，竟然是串烧，根本没法用</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>大失所望，竟然是串烧，根本没法用</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126127</review_id>
<summary>曲目名全串了。。。</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>安可集的曲子，然后是李斯特那张专辑里的曲目名！！！！我已经无力吐槽了，连续两张CD曲目名出现错误。。。</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126350</review_id>
<summary>漂亮！</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>封面有中国画的山水写意之美！
喜欢《少年中国》那句“少年强那中国一定也很棒”。
春春加油！</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126353</review_id>
<summary>少年中国```非常好听</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>少年中国```非常好听</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126345</review_id>
<summary>春春的中国风 正气激昂 少年强 中国一定很棒！</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>如果大家能抛开一些固有的成见，完全站在听歌的角度，我真的认为李宇春的声音很有特色，声音很好辨识。李宇春从出道以来一直给大家展现的是一个健康积极向上的形象。不知道为何这种优秀的艺人要受到那么多的非议，可能很多人是喜欢戴着有色眼镜来看待别人，尤其对一个我们中国内地健康的偶像！这首中国风特色的《少年中国》没有让很多人觉得同很多同类型的歌曲有过多的雷同，反正是属于那种听一次就会喜欢上，但多听几次也不会感觉很腻的歌曲。整首歌曲传达出来的意境真的很适合当下的年轻人来聆听，这样积极的歌曲为啥要被一些自命清高的人认为“垃圾”，简直是不可理喻。说这些话其实我不是玉米，100%的不是玉米，我只从听歌的角度来看，李宇春在音乐方面的进步真的是很明显，歌曲越来越耐听！整首歌曲像一个大师流利的绘画出一幅泼墨的淡淡的山水画一样流畅清新自然。</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126117</review_id>
<summary>DVD太坑爹了！</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>包装真是无语了，2DVD质量也太差，和薛啸秋的第一张专辑《Magic finger》简直没法比~</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126245</review_id>
<summary>中午收到的，刚刚一直在试听~</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>是一个小盒子，里面有5张CD，5个歌词本，还有5个小册子，就是介绍每首乐曲的编曲啊什么的。还是不错的~~~~毕竟是合集，又是纪念版，对于喜欢迪士尼动画片的人来说，绝对具有收藏价值~~
遗憾也有，列举如下，不知道是不是别的亲们也遇到了此种情况~~：
1、那5张CD不是分别装在那种大家平时买CD用的CD盒里，只是简单的装在了一个CD膜里（我也不知道那个叫什么，反正就是那种保护套一类的东西），这样显得很不正规啊~
2、歌词本前3个都是中英对照的，最后两个不知为啥，只有英文，没有中文……
3、第4张碟听到第20首歌曲左右，就卡了……很无语……貌似后面的也是卡的，没法听了……我是在家用电脑试听的，千千静听~</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126129</review_id>
<summary>音乐</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>非常好听，音质非常清晰。</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126346</review_id>
<summary>真的不错</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>我不是是玉米,但比较喜欢春春的个性与善良
她的每张专辑我都买了
进步很大
加油</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126125</review_id>
<summary>为什么专辑正版验证不过关？</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>我想说的是，唱片收到了，里面附送正版唱片验证卡，但是为什么验证不过关呢，请不要欺骗我们这些消费者好么，我们愿意来花钱是因为信任，可是你们竟然弄个非正版的就来给我，我第一买竟然就这样，真失望，不是我要故意诋毁。玉米们，要三思。</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126218</review_id>
<summary>一如既往的好</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>效果不错，喜欢宫崎骏的就值</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126348</review_id>
<summary>第二个来的</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>预定，相信卓越，所以虽然没有任何宣传还是近来了，期待更积极的宣传和推荐</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126118</review_id>
<summary>音质差</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>音质差，声音小，不推荐购买。</text>
<category>music</category>
</item>
<item>
<review_id>0126116</review_id>
<summary>CD的盒子上裂了个大口子！！！！！！！</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>看在云迪的份上就算了换了，哼卓越怎么给我发了个这样的！！！</text>
<category>music</category>
</item>
</review>
