<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<review>
<item>
<review_id>0039717</review_id>
<summary>书名就体现出了一种哲学的观点</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>里面很多跟我想的一样，不过我的没有那些天才那么深。但内容对我的世界观的建设和发展有很大帮助。平常我也在研究这个世界，周围的人看来我们研究的是那些让他们很无语的东西，是谁都不会去干的那种。都认为我是另类或者神经病，还有人问我干嘛还不自杀。懒的理他们，那些人理解能力太差，跟他们解释都是在浪费感情。
我身边的人的世界观受到我的冲击后，大都表现出先是恐惧，接着愤怒，然后否定谩骂，体现出多数人的一种无知的狂妄。</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039725</review_id>
<summary>真不知道亚马逊对产品质量是如何定位的？</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>在亚马逊购书有那么几回了，一直印像还不错，尽管评论中有好有贬，但自己以往还是比较满意，总觉得运气还不错，可这一次，让我太失望了，书里面几乎能掉出&amp;#34;锯末&amp;#34;来了，拿到手后掉出来的都是白色的纸浆粉末，愚蠢的问一下，是正版吗？用&amp;#34;粗制滥造&amp;#34;来形容都不感为过．如果贵公司连自己的产品质量都无法保证，就像我买的这本书的标题，真不知道亚马逊对产品质量是如何定位的？质量标准无法定位，那又能如何定位客户呢？我现在要要退货，请客服人员尽快与我一下．</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039707</review_id>
<summary>我的真实感受</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>商品不仅没有封皮包装，而且纸质和印刷质量都不怎么样，让我很是觉得书是盗版，有的页数上的字迹都不是很清楚！</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039757</review_id>
<summary>不错的一本书，很实用</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>很实用，不和中国的书一样教给你大量的概念，那样没用，有图有说明，案例丰富，很好</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039719</review_id>
<summary>拿到手中的震撼！</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>大概是去年的时候便在网上看过一部分，记得很清楚，那是“四维虫子”的片段；起初并没觉得有什么，然而愈看便愈觉惊奇，新颖甚至说超脱时代的观点，让我眼前一亮。
  接着，应是因为什么事情，我没有接下去看。
  人总是善忘的，到了今年国庆，上来逛逛卓越，偶然间看到了这本书。回忆瞬间就被勾起了，立马下单，第二天就到货了。书是用塑料袋包起来的，看起来很容易折角，不过拆包的时候松了口气。书皮整齐整洁，纸质也不错。
  我看的很慢，差不多一天才看了一半，因为每每看完一篇后便在心中思考。
  世界的本质，我们所看不到的地方，所不知道的生命形态，所想不到的观念，所没有的人生态度。就跟这本书的推荐一样，这是一本涵盖了很多方面的书。不需要做什么感慨，可以说这是一本极具冲击力的书，冲击人们的心灵，冲击人们的观念。</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039730</review_id>
<summary>。</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>高晓松的音乐是很棒，帮得不得了，但是文字不敢恭维。</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039711</review_id>
<summary>闲书一本，时间太多可以读一下</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>一本和精神病人对话记录，偶尔能翻到有一些奇形怪状的观点，但没什么生产力。而且冗长</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039714</review_id>
<summary>开阔——既是善良又是智慧。</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>作者在这本书里写了48个案例和2个篇外篇，共50篇。涉及内容非常广泛，以对我的震撼程度排序：量子物理学、宇宙观、人的心理与精神世界、生物学、人体学、宗教、佛学禅修（不少人都很喜欢《苹果的滋味》，我也是）、玛雅文明等等。很难想象但又情理之中，作者不是上述任何一个领域的业内人士。但也正是这个原因，这本书虽然充满密密匝匝的专业科学内容，但又明了通俗，逻辑清晰，颇有张力和震撼效果。这是它非常好看的理由之一。
　　
　　 说到这，不免要赞叹一个完全凭借自己探索精神的人，除了工作生活，还可以了解如此丰富的专业知识和高端科学；居然可以用4年的时间（班还是要上滴，但是几乎是所有的休息时间）通过各种人脉，得以和精神病人、心理障碍患者等奇奇怪怪的边缘人近距离接触。作者说有时候和一个精神病患接触有可能要接触10余次，才有一次有效沟通。当他们在发病状态下，对话或者其他形式的交流太困难而几乎不可能得到什么确实的交流。但他们什么时候发病，程度如何，却完全不可控。只能一次一次的去探访，直到积累到足够多的资料和对话录音，知道了这个案例的始末。我反思自己，还在读心理学的研究生课程，也号称对此着迷，却从未如此行动过，甚至连尝试深入病例的念头都没有孕育一下；而是很中国式的、被动的听听课而已。真娘滴是高下立现。
　　
　　 另外，虽然读这本书使我们“正常人”知道那奇怪的人群（与我们不同的“病人”）到底是怎么样的所思所想、怎么样的行为方式（其实能做到这个已经很不易了），但作者并未流于“揭秘”“爆料”之市井谈资，字里行间还可看出开阔的人文情怀。嗯，我很想借题说说这个看法：真正尊重真理的人，勇于探索未知的人，本质上大抵都开阔、纯粹、并且有着大的善良。大的善良和大的智慧又同源同质，于是，我有时候看着看着作者和这群疯子和怪人的对话，还有点要泪水盈眶的架势。我觉得比起形而下的对我的具体高端科技的启蒙，这更是这本书最美好的地方。
　　
　　 我有时候想，如果谁家有个青春期叛逆的小孩，光想着耍帅幻想异性，讨厌学习和纪律；就应该买来让他读这本书，没有一句说教，但他会被这些精神病人琢磨的知识所震撼，而开始喜欢上学习（至少是物理！）。</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039705</review_id>
<summary>喉舌的作品！全篇纯属虚构！如有雷同，纯属巧合！400</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>喉舌的作品！全篇纯属虚构！如有雷同，纯属巧合！400
那些地方不是随便什么人都可以进去采访的！应该说是禁止采访的！
古罗马有一句名言：谁获得利益？！
　　福尔摩斯说过，案件的最大受益者往往就是犯罪者。
　　放在这里，就可以看到，谁是获得最大利益的个人或者组织，谁就是背后虚构整个精神异常世界的怂恿者和指使者！
　　幕后黑幕很厚重啊！
　　——纪念1984</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039712</review_id>
<summary>被使用过的货也敢发</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>书发来没有包装，页面已经发黄，已经被翻阅看过的痕迹明显的很，书的表面还有黑色污渍。比我看过的书还旧，这样的书也敢发出来。</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039709</review_id>
<summary>千万不要，，</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>买，这种内容的东西卖钱就是坑人，，</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039739</review_id>
<summary>这是一本让你欢笑伴着泪滴的书！</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>这是一本让你欢笑伴着泪滴的书！洋洋洒洒的文字，漂泊的人生，独特的思路，绝对值得一读！
高晓松的青春时代就像给他作序的刘震云评论的那样：真实、糜烂、残酷！
今天的他，无论外貌，还是内心都与年轻时截然不同，甚至变成了“年轻时看了就想死的样子”
不过，我相信，ONCE UPON ATIME IN DONGBIANSHE （东边社往事）及爱情都是真实的！
人生的重点不在于最终你到达了哪里，而在于你沿途欣赏了那些风景！
每个人在年少时都可以恣意挥霍自己的青春，但不是每个人在年老时，都有勇气真实地面对！
他的青春如同每一个少年人，在叛逆中成熟，在无数次的激情四射和颓唐绝望后消失！
当做祭奠吧！为他的，你的，我们的青春岁月！
开始的开始，是我们唱歌！
最后的最后，是我们在走！
青春——  无悔——</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039742</review_id>
<summary>有趣</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>内容蛮有趣，就是觉得封面太幼稚了</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039743</review_id>
<summary>哎呦，不错啊</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>挺不错的书，比我想象的也厚。最早报纸登了节选觉得很有意思就买了一本。</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039715</review_id>
<summary>天赋人人有，天才不可求</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>书内容很有意思，给读者的感觉就是天才和疯子之间就像隔着一层纸，抽掉这张纸，天才就是疯子，疯子就是天才。找到一段资料，和大家分享下：在另一本书《快发现孩子的天赋》中作者对天才和天赋的解释是：
天赋：是早期发育成的生物心理潜能，在某一行业／领域内潜力惊人、进步很快。人们称其为“有天赋”这种个体天赋可涉及任何一个智能领域。
天才：是在某一领域的天赋达到登峰造极，在某一领域内进行了创造性工作后，对于该领域产生积极影响并有成果的人。比如莫扎特、孔子、霍金。
每一个人来到这个世界上都是带着自己独有的天赋而来，每一个人都等待在这个世界上施展他们的天性。重要的是：人有了再好的天赋也需要有人发现、挖掘和培养，否则天赋就会被浪费，被埋没掉。一个人最大的幸福就是能够尽早地发现自己的天赋。只有当这些天赋得到充分发挥的时候，自然能够带给人极大的快乐。而大多数人的悲哀就在于不知道，或者放弃了自己的天赋。那些快乐的人总是恰到好处地运用了自己的天赋，并由此顺理成章地获得了成功和幸福。
也就是说人人都有天赋，但只有极少有天赋的人成为天才，至于成为疯子，那另当别论，因为在疯子的视角里，我们都是疯子。
你知道自己有什么天赋么？你能成为天才么？你是疯子么？答案只有自己知道。</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039718</review_id>
<summary>力荐！！！</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>一天3—4篇的阅读，会带给你深层面的思考。
真的很好，同学都找我借疯了。
每一次我还得跟他们说：看这种书不要太深入，不要把自己搞疯了，这样我对给你们借书不负任何责。。
呵呵，
他们大部分人看了这本书还是好激动的。。
虽然这本书可能有部分故事不真实，但大部分还是真实案例。恩，很好很强大！
我是打算把它当传世之书了，并且正打算着以后怎么接触这类人来着。。
真的如它所说，涉及到好多好多的方面。。
随便你说我没知识什么的，可我不得不承认这本书让我长了太多太多的见识。。</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039713</review_id>
<summary>思维有多大</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>比科幻片更刺激，比恐怖片更惊悚。是一次很奇妙的精神体验。
只是有一个小小的疑问：
里面提到的几个故事情节和一些电视电影有些相似，这到底是彼此抄袭还是心有灵犀的结果？例如：本书中《三只小猪》里主人公的多重人格和作为结束语的“好想再看看蓝天”，都与2009年日剧《mr.brain》第六集中对秋吉加奈子的描述有些相似。再例如：本书中《时间的尽头》中的老头和2001年上映的《K星怪客》中的Prot有些神似。</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039704</review_id>
<summary>态度和专业性不足。很不足。我感觉很糟。</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>专业性的东西不能强求，毕竟作者不是专业人士，这个我就不要讲太多，但是我个人认为作者态度没有做好。感觉一本书看下来，作者始终以对方“你是不正常的人”来看待，没有一种真正希望交流所应有的平等、尽力理解对方观点、找出对方观点合理性的态度，这个给我的感觉很不好。就例如四维虫子那一篇，文中的物理教授做得比作者好很多，不是因为物理教授在这方面的知识了解更多，而是讲话的内容体现出来的在对话中对对方的态度。
文中的作者给我的感觉就是仍旧是俗人一个，没有客观和尽力理解，我父亲看后也有同感，作者太过“正常人”，感觉其文字中对他的聊天对象的思维是带有恐惧的，是不正视的，有点逃避、害怕自己受到影响波连的。
当然，这是我的个人感受和个人观点，我认为如果真想看这方面对话的、科学性客观性较强的好书的，或者真想对精神病人有深入了解并且由作者身上可以看到一种学术、客观的氛围与感觉、有其自身独到见解思考的话，就不要买这本。</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039706</review_id>
<summary>盗版</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>周末去书城对比看看。据本人不光彩的n年学生时代买盗版教辅书的眼光，这明显就是一盗版质量。
本来是已经网络上看完了想买本书来放放的，这样的质量怎么放啊。（粗口未出口自动屏蔽——）元方，亚马逊怎么了？</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039708</review_id>
<summary>书质太差了</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>书有两条很深的折痕，看上去像是别人不要的</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039723</review_id>
<summary>说好的海报呢！！！</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>说好的还海报呢！没海报还卖这么贵！坑爹呢，噱头啊！！！不爽！！！</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039720</review_id>
<summary>绝对的好书！！！</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>首先书的质量很好，从封皮到书页都不错...书的内容非常吸引人，精神病人的世界带给我们的是震撼与思考，一本不可多得的好书...</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039729</review_id>
<summary>书很烂</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>书写的很烂，别买，浪费时间。</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039724</review_id>
<summary>一般</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>感觉和预期差太远啦，多余的话没有啦</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039759</review_id>
<summary>不错</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>是一本不错的读本,特别适合刚进入职场的年轻人,可以从中学到很多怎么去读懂上司和同事的书.</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039731</review_id>
<summary>书有点哗众取宠的味道。</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>买书前就估计不怎样，但喜爱晓说，就应该支持一下高晓松。 看了后觉得这本书真是Can&#39;t be worse. 看晓说对晓松老师的敬仰顿时倾颓。算是把他还原成了人。 他仿佛是为媒体而生，在媒体中已经展现了自己最好的一面，其他所有的附加诠释都变得令人失望。 读如丧，仿佛是在回忆自己的初中。山沟小城里，校园民谣的磁带，对白衣飘飘的憧憬，对浪迹天涯的想望。 后来发现不是所有同龄人都受到了这样的影响，有很多初中的时......</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039732</review_id>
<summary>这本书本身很棒  但发给我的这一本  排版上居然出了问题</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>排版上居然  第26页之后紧接着是251页  不过已经换货了</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039761</review_id>
<summary>值得看的一本书</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>此本书对于平时与人沟通交流以及谈判场上有着很重要的指导意义</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039746</review_id>
<summary>69文艺青年青春的回忆</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>1.疑惑。看起来好像有点假，但不是的，只是因为北京人说话就是扯，是一本闲书
2.反对。这本书并不能当作高晓松的成长史，要是他能出一本严肃的回忆录就好了，静等啊
3.具体。这本书分为1.扯淡的回忆以前的青春 2.和他有关的电影故事 3.对一些事的扯淡 4.微博摘录
4.评论。刘震云评论：真实、糜烂、残酷。小崔：如果你正值青春，那就像读‘刑法’那样读吧。这两个指的是第一部分，说的很贴切
5.我觉得这是本不错的书，我很喜欢高晓松这个人，别看他现在长这样，年轻时帅呢，而且又是一文艺青年，后来经历的也多，能说，肯说，敢说，希望他真的能出一本严肃的回忆录</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039727</review_id>
<summary>坑爹书，千万不要买</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>满99送的，翻了一遍，直接扔垃圾桶了。
PS：第70页讲“奥卡姆剃刀原则”，2B作者想当然就把奥卡姆当作人名了，可见作者和编辑的水平和态度。。。
奥卡姆剃刀定律（Occam&#39;s Razor, Ockham&#39;sRazor）又称“奥康的剃刀”。奥卡姆剃刀定律，是由14世纪逻辑学家、圣方济各会修士奥卡姆的威廉（William ofOccam，约1285年至1349年）提出。这个原理称为“如无必要，勿增实体”,即“简单有效原理”。（奥卡姆（Ockham）在英格兰的萨里郡，那是他出生的地方。他在《箴言书注》2卷15题说“切勿浪费较多东西去做用较少的东西同样可以做好的事情。”</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039703</review_id>
<summary>非常糟糕的书！</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>回到国内，买了上千本书，发现一条屡试不爽的规律，越是封面写满”某某人倾情推荐“的书，越不值得读。
因为读了一本美国人的《我和躁郁症共处的30年》，想看看国内的类似作品。这本书有不少大力推荐，当时还有点犹豫，又看了看书评，很多读者非常感动云云，所以买下。
收到书后，翻了翻，立刻感觉气息不对。过了几天，找时间耐心地读了几章和作者的后记，只能苦笑，这本书根本不值得浪费时间来看！
首先，作者根本没有任何精神科学（psychology)的专业背景，没法理解什么是病人的疯狂，什么是病人的独特分析。比如有一章，一个病人自称能接受神秘信息，预见未来，但是信息量太大，所以大脑无法承受。作者被病人的陈述深深吸引，思考总结一番，说换成自己，也要痛苦不堪。如果不能识别幻视、幻听的病人，还把他们的话当成可以考证的言论，这种人自己应该去找个心理医生。
抛开专业训练，作者的写作态度很不敬业。你可以写大众读物，但这种题材的书，不是要你耸人听闻，制造些刺激、玄幻、无人能懂的内容，而是踏实地搜集材料、整理、分析和汇编。但今天中国的浮夸、造假和功利充满社会的每个角落，很少有人能静心负责任地做事。作者在后记中承认，对不少病人的采访做了修改和加工，以增添可读性。如果作为小说，可以理解，但春秋笔法来写记实的采访，放在其他社会，会被嘲笑和鄙视，作品根本不会有人去读。
多说几句，很多人认为精神病院和精神病人非常可怕，所以有种神秘感，作者正是利用了这点来做商业炒作。我曾经因为工作关系，近距离接触过很多精神病人、医生、护士。这个世界普通人是大多数，精神病人同样多是普通人，那种梵高、瓦格纳、海子之类的天才/精神病人少之又少。</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039726</review_id>
<summary>不象所说的那么好</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>做人要诚实，宣传要靠谱。这书的宣传有些过火了。内容3/4是废话，也可能是翻译的不好。我2小时读了80多页。觉得这书太罗嗦了。</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039710</review_id>
<summary>质量低劣</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>太坑了！本来纸质就不好，更可恶的是还缺页(10多页呢！)，目录上写的后记在未终的书中不了了之！！买这书的朋友要警惕了！</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039721</review_id>
<summary>不一样的角度，不一样的世界</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>本书的题材很另类，是关于精神病人的。看过的人给的评价都很高，你听听就知道了，“这本书讲述了一个很不一样的世界。”“它改变了我的世界观”等等。我第一次看时，的确触动很大。读完后又想了想，这本书讲到底有什么好呢？它讲了一些很好的故事，这些故事会让你感觉很有意思，最重要的是因为从来没有人讲过这样的故事。</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039740</review_id>
<summary>给了我个好心情</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>不错，头一次在这里购书心情很好！</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039716</review_id>
<summary>给你一个思想出逃的机会</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>我觉得像看卫斯理一样，不过卫斯理是明知是假的。这个看的时候一直想，是小说吗？还是真的？如果真的就太神奇啦~~~单从可读性方面说，就很棒！！拿起了放不下的。</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039738</review_id>
<summary>读了高晓松的 如丧</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>昨天看完了 高晓松的 如丧。
不错的书。
说不错，是说它是一部闲书，是因为，这书不教怎么赚钱，怎么上位。读书的人闲的像个士，关心的都是没有实用的东西。
高晓松一直宣称自己，过了一个无悔的青春。
现在，高晓松老了。
现在的高晓松说自己，说失去的青春；也许也说了历史，失去的状态，像“如丧”的状态。
喜欢高晓松的状态，喜欢高晓松，包括喜欢高晓松的《晓说》。
谢谢，高晓松。
这是一部好书。</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039728</review_id>
<summary>不知道写的是什么 ，也不知道我当时为什么 买</summary>
<polarity>N</polarity>
<text>不知道写的是什么 ，也不知道我当时为什么 买！</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039760</review_id>
<summary>读心术，嗯嗯~~~</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>是看lie to me之后爱上“读心术”这个东西的，于是买了这本书，很不错的，实例很多，看起来很情景再现~~~</text>
<category>book</category>
</item>
<item>
<review_id>0039741</review_id>
<summary>顺便看看</summary>
<polarity>P</polarity>
<text>高晓松出品。感觉有点装。顺便看看把</text>
<category>book</category>
</item>
</review>
